連登仔真係好犀利

連登仔多數係

1 大學生(唔係nursing就係N展
2 公墓員（特別多公墓員post)
3. 工程師
4 nurse

5 econ佬